--- 

title: "Dagens googlesökning" 
date: 2009-03-15 23:01:08 +01:00 

---

Vad har finanskrisen, windows vista, bonusar, en traditionell utbildning, en alltför kaotisk miljö, en chef som lägger sig i och fria händer gemensamt? [http://www.google.se/search?q=h%C3%A4mmar+kreativiteten](http://www.google.se/search?q=h%C3%A4mmar+kreativiteten) 
